延世大學慶典 IU宛如仙女下凡般的唯美畫面

觀眾視角

IU視角

IU在20日出席延世大學的活動中，被網友拍下2度黑人問號回頭看的萌樣，引起不少討論。

活動當天，IU正唱著《夜信》時，大螢幕鏡頭捕捉到了，徐徐微風吹著她的短髮，那宛如仙女下凡般的唯美畫面，讓台下觀眾紛紛不自覺發出驚呼聲。而舞台上的IU卻「不知是她太美了」，才會讓台下觀眾不停發出驚呼聲，2度好奇的轉頭看身後發生了什麼事。

影片公開後，不少網友留言說「真的太可愛了，怎麼會有人又美又可愛的」、「IU反應好可愛」、「太美了...就像仲夏夜的女神一樣」、「這是天使吧..實在太美了」等心動的話。

▲螢幕中的IU太美了，讓台下觀眾驚呼聲不斷，但IU卻不知是自己太美轉頭查看。

G

係仙氣呀

無錯

最靚

宇宙最靚女

D字幕係唔係真㗎

真
請給我們看iu

淨化心靈

今次有無飛釘

著晚裝真係好正

真女神

2k

識聽一定聽廣東話版
海～

翻了浪淹沒誰

像那寫於沙灘所有默許

lm

徘徊夜空穿過雨水

我~為你寫~為你追~

情人為何像流水~

搜索幸福～可不可躺下來寄居～

雞

螢火飛不回的↗↗↗↗過去↘↘↘↘↘↘↘

其實講完係咪覺得自己好撚威？

髮型的重要性
佢出道時有好多髮型同妝扮都突出唔到少女特質
依家呢D短髮自然look
先顯出佢原來嘅美感
Less is more
後生女青春就係本錢

香港果D大學 請既係咩人
真係灰

點解iu可以咁白淨咁有仙氣
加埋把甜聲

靚到痴撚線

飲啖水先～

釘都飛埋比人睇仲扮仙女

IU

同場加映palette

屌明明自己好撚憎泡菜
但又好鍾意IU

400俾盡

我覺得憎iu既人好勁

#G